msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-07-07 13:08-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-17 12:01+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: applet.js\n"

#. applet.js:172
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. applet.js:184
msgid "Editing Homestead configuration..."
msgstr "编辑Homestead设置..."

#. applet.js:190
msgid "Rancher: Bringing Homestead up, please wait..."
msgstr "Rancher：正在启动Homestead，请等待..."

#. applet.js:192
msgid "Bringing Homestead up..."
msgstr "正在启动Homestead..."

#. applet.js:195
msgid "Rancher: Taking Homestead down, please wait..."
msgstr "Rancher：正在关闭Homestead，请等待..."

#. applet.js:197
msgid "Taking Homestead down..."
msgstr "正在关闭Homestead..."

#. applet.js:204
msgid "Rancher: Provisioning Homestead, please wait..."
msgstr "Rancher：正在重新配置Homestead，请等待..."

#. applet.js:206
msgid "Provisioning Homestead..."
msgstr "正在重新配置Homestead..."

#. applet.js:210
msgid "Rancher: Destroying Homestead, please wait..."
msgstr "Rancher：正在销毁Homestead，请等待..."

#. applet.js:212
msgid "Destroying Homestead..."
msgstr "正在销毁Homestead..."

#. applet.js:216
msgid "Rancher: Suspending Homestead, please wait..."
msgstr "Rancher：正在挂起Homestead，请等待..."

#. applet.js:218
msgid "Suspending Homestead..."
msgstr "正在挂起Homestead..."

#. applet.js:223
msgid "Homestead SSH Terminal opened"
msgstr "Homestead SSH 终端已打开"

#. applet.js:227
msgid "Rancher: Recompiling Kernel, please wait..."
msgstr "Rancher：正在重新编译内核，请等待..."

#. applet.js:229
msgid "Recompiling Kernel..."
msgstr "正在重新编译内核..."

#. applet.js:248 applet.js:327 applet.js:330 applet.js:343 applet.js:397
msgid "Refresh this menu"
msgstr "刷新此菜单"

#. applet.js:276
msgid "Rancher: Homestead missing or not configured."
msgstr "Rancher：Homestead丢失或未配置。"

#. applet.js:277
msgid "Homestead missing or not configured."
msgstr "Homestead丢失或未配置。"

#. applet.js:284 applet.js:285
msgid "Vagrant is out of date, please update."
msgstr ""

#. applet.js:290 applet.js:291 applet.js:335
msgid "Kernel Module not loaded. Needs recompilation."
msgstr "内核模块未加载。需要重新编译。"

#. applet.js:296
msgid "Rancher: Homestead up."
msgstr "Rancher：Homestead已启动。"

#. applet.js:297
msgid "Homestead up."
msgstr "Homestead已启动。"

#. applet.js:298
msgid " (Running)"
msgstr " (正在运行)"

#. applet.js:302
msgid "Rancher: Homestead suspended."
msgstr "Rancher：Homestead已挂起。"

#. applet.js:303
msgid "Homestead suspended."
msgstr "Homestead已挂起。"

#. applet.js:304
msgid " (Suspended)"
msgstr " (已挂起)"

#. applet.js:307
msgid "Rancher: Homestead down."
msgstr "Rancher：Homestead已关闭。"

#. applet.js:308
msgid "Homestead down."
msgstr "Homestead已关闭。"

#. applet.js:309
msgid " (Down)"
msgstr " (关闭)"

#. applet.js:312
msgid "Rancher: Homestead not created."
msgstr "Rancher：没有创建Homestead。"

#. applet.js:313
msgid "Homestead not created"
msgstr "没有创建Homestead"

#. applet.js:314 applet.js:319
msgid " (Not created/Destroyed)"
msgstr " (未创建/已销毁)"

#. applet.js:317
msgid "Rancher: Homestead not installed."
msgstr "Rancher：没有安装Homestead。"

#. applet.js:318 applet.js:325
msgid "Homestead not installed"
msgstr "没有安装Homestead"

#. applet.js:326
msgid "Click here for installation instructions"
msgstr "点击这里查看安装说明"

#. applet.js:329
msgid "Homestead missing or not configured"
msgstr "Homestead丢失或未配置"

#. applet.js:336
msgid "Recompile Kernel Module."
msgstr "编译内核模块。"

#. applet.js:341
msgid "Vagrant is out of date for this version of Homestead, please update."
msgstr ""

#. applet.js:342
msgid "Click here for the Vagrant download page."
msgstr ""

#. applet.js:347
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. applet.js:350
msgid "Run provisioning"
msgstr "运行配置"

#. applet.js:351
msgid "Suspend Homestead"
msgstr "挂起Homestead"

#. applet.js:352
msgid "SSH Terminal..."
msgstr "SSH终端..."

#. applet.js:356
msgid "Destroy Homestead"
msgstr "销毁Homestead"

#. applet.js:363
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#. applet.js:364
msgid "IP: "
msgstr "IP："

#. applet.js:365
msgid "Memory: "
msgstr "内存："

#. applet.js:366
msgid "CPU: "
msgstr "CPU："

#. applet.js:367
msgid "Provider: "
msgstr "提供者："

#. applet.js:369
msgid "Edit Homestead configuration..."
msgstr "编辑Homestead设置..."

#. applet.js:372
msgid "Hosted Sites"
msgstr "托管网站"

#. applet.js:382
msgid "Edit hosts file..."
msgstr "编辑主机文件..."

#. applet.js:385
msgid "Hosted Databases"
msgstr "托管数据"

#. terminal_reader.js:58
msgid "Command not found."
msgstr "命令未找到。"

#. metadata.json->description
msgid "An applet to manage Homestead."
msgstr "一个用来管理Homestead的小程序。"

#. metadata.json->name
msgid "Homestead manager"
msgstr "Homestead管理器"

#. settings-schema.json->homesteadProjectFolder->description
msgid "Homestead project folder"
msgstr "Homestead项目文件夹"

#. settings-schema.json->homesteadConfigFolder->description
msgid "Homestead config folder"
msgstr "Homestead配置文件夹"

#. settings-schema.json->vagrantCmd->description
msgid "Vagrant command"
msgstr "Vagrant命令"

#. settings-schema.json->editor->description
msgid "Default text editor"
msgstr "默认文本编辑器"

#~ msgid "SSH Terminal"
#~ msgstr "SSH终端"

#~ msgid "Edit Homestead configuration"
#~ msgstr "编辑Homestead配置"

#~ msgid "Update Homestead box"
#~ msgstr "更新Homestead盒子"
